我要快樂，我要能睡的安穩

所以要轉公司了